將軍澳有黑警打穿市民個頭

蘋果而家直播有報導 黑警打穿市民個頭 黑警殺人犯

佢個仔

仲係咁叫佢個仔唔好驚Anson都好生性

我以為係jason

為左保護個仔咋

我以為 hysan

街坊呀屌

而家D死黑警仆街到街坊都打 屌佢老母